香港地 要起身自己煮早餐 可以煮咩？？？

時間得半個鐘
包食埋
除左煎蛋+火腿
整窮人版isaac toast
仲可以整咩

麥片

Yoghurt+granola

餐蛋麵

餃子+素麵
焗蕃薯
牛奶麥皮

烚米粉 雞蛋 腸仔
最尾淋d肉丁上面

覺唔覺日本人個電飯煲好勁
長期有飯 都唔會乾
果陣住民宿
佢地早上都食飯
又有魚

麥皮

咸牛肉芝士西多 五分鐘就得

即沖麥片 + 多士

台灣蛋餅
半個鐘搞掂

D粉漿可以早一晚整定？

香港時區半個鐘唔夠用
早多半個鐘啦

睇你點煲的者，利申做飲食

無可能

最多粉的比例較好，一落一齊落。
得半小時整加食，炒隻蛋做蛋治算撚數啦。

火腿夾麵包沖阿華田。

呢排日日都整scrambled egg on toast
配料就睇買到乜
可以係菇 番茄 波菜 牛油果

呢排我成日係屋企煮意粉🍝！超級方便，十分鐘就可以食🉐️

買定個麵包
第二朝叮番熱+沖杯野飲

煮麵食宜家太熱
食完都頂唔順

cream cheese bagle

番薯 掉入電飯煲唔使理佢 刷牙換衫有得食